★想知環保撚有冇淘寶，佢地有冇叫賣方"走包裝袋"？

會唔會又....

環保撚：唔計

唔計

環保撚：總唔之涉及自己的，全部唔計

要包容內地賣家

要大愛

佢地全名係
環保撚(自己除外)

lm

自己買＝必需品，走唔到
人地買＝Cap 圖出黎鬧到人狗血淋血

x2